擔唔擔心另一半有性病

姐係第時同女朋友一齊
無理由會去check完先做愛架嘛
你地怕唔怕佢會有病(遺傳/上一手)

驚咪唔好屌

怕中出飛唔到

文員仔

唔一定屌 可能打個車輪 佢個咀有傷口都會中招

睇你條女係咩人架姐

有可能佢連自己都唔知

...
處女有性病既機率有幾大

話一齊去捐血

比較擔心無另一半

我女友處
無呢個擔憂

大家都係處
驚佢去公廁龜頭掂到廁所板有性病

一齊話去捐血咪得

唔會無既 只係未出現

過左中學 好難搵到係處

咁驚咪用套屌囉
估你都唔想咁快做爸爸啦